<resources>
    <string name="app_name">15_Agree</string>
    <string name="confirm">약관확인</string>
    <string name="contents">본 서비스 약관을 확인하는 것이 번거로울 수 있다는 점은 이해하지만, 귀하가 Google 서비스를 사용하면서 Google에 기대할 수 있는 부분과 Google이 귀하에게 기대하는 부분을 명확히 해 두는 것은 중요합니다.
본 서비스 약관에는 Google의 사업 운영 방식, Google에 적용되는 법률, Google이 항상 진실이라고 여기는 특정 내용이 반영되어 있습니다. 따라서 귀하가 Google 서비스와 상호작용하면 본 서비스 약관을 근거로 Google과의 관계가 정의됩니다. 예를 들어, 약관에는 다음과 같은 제목의 주제들이 포함됩니다.

Google에 기대할 수 있는 사항. Google이 서비스를 제공 및 개발하는 방법을 설명합니다.
Google이 귀하에게 기대하는 사항. Google 서비스 사용과 관련된 일정한 규칙들을 정합니다.
Google 서비스 내 콘텐츠. Google 서비스에서 찾을 수 있는 콘텐츠의 지적 재산권에 대해 설명하며, 이러한 콘텐츠의 소유권이 귀하, Google 또는 다른 사람에게 있는지 설명합니다.
문제 또는 의견 충돌이 있는 경우. 귀하가 갖는 기타 법적 권리와 타인이 본 약관을 위반했을 때를 대비해 알아 두어야 할 사항을 설명합니다.
Google 서비스를 이용함으로써 귀하는 본 약관에 동의하게 되므로 본 약관을 숙지하는 것이 중요합니다.

본 약관 외에도 Google은 개인정보처리방침을 게시합니다. 개인정보처리방침은 본 약관에 포함되지는 않지만 정보의 업데이트, 관리, 내보내기 및 삭제 방법을 더 잘 이해하기 위해 읽어 볼 것을 권장합니다.

서비스 제공자
Google 서비스를 제공하고 귀하와 계약을 체결하는 주체는 다음과 같습니다.

Google LLC
미국 델라웨어주 법률에 따라 설립되고 미국법에 따라 운영됨

1600 Amphitheatre Parkway
Mountain View, California 94043
USA

연령 요건
Google 계정을 직접 관리할 수 있는 연령 미만인 경우 Google 계정을 사용하기 위해서는 부모 또는 법정대리인의 허락이 필요합니다. 본 약관을 부모 또는 법정대리인과 함께 읽으시기 바랍니다.

귀하가 부모 또는 법정대리인으로서 아동이 서비스를 사용하도록 허락하는 경우, 본 약관은 귀하에게 적용되며 서비스 내 아동의 활동에 대해 귀하가 책임을 집니다.

일부 Google 서비스에는 서비스별 추가 약관 및 정책에 명시된 추가적인 연령 요건이 적용됩니다.

        본 약관에 대하여
귀하는 법률에 따라 본 서비스 약관과 같은 계약으로 제한할 수 없는 일정한 권리를 보유합니다. 본 약관은 어떠한 경우에도 그러한 권리를 제한하지 않습니다.

본 약관은 귀하와 Google 간의 관계를 설명합니다. 본 약관에 따른 귀하와 Google의 관계로 인해 타인이 이익을 얻더라도, 본 약관으로 인해 다른 사람이나 기관에 어떠한 법적 권리도 발생하지 않습니다.

Google은 본 약관의 이해를 돕기 위해 Google 서비스의 예를 들었습니다. 그러나 언급된 서비스 중 일부는 귀하가 거주하는 국가에서 제공되지 않을 수 있습니다.

본 약관과 서비스별 추가 약관이 상충되는 경우 해당 서비스에 대해서는 추가 약관이 적용됩니다.

특정 조항이 유효하지 않거나 집행 불가능한 것으로 판명되는 경우, 이는 다른 조항에 영향을 미치지 않습니다.

귀하가 본 약관 또는 서비스별 추가 약관을 준수하지 않을 경우, Google이 즉시 조치를 취하지 않더라도 이는 향후 조치를 취하는 것을 포함하여 Google이 보유한 권리를 포기한다는 의미는 아닙니다.

Google은 (1) 서비스 내 변경사항 또는 사업 방식의 변화를 반영하거나(예: 새로운 서비스, 기능, 기술, 가격 또는 혜택을 추가하거나 기존의 것들을 삭제하는 경우), (2) 법령, 규제 또는 보안상의 이유가 있거나, (3) 서비스 악용 또는 위해를 방지하기 위해 본 약관 및 서비스별 추가 약관을 변경할 수 있습니다.

본 약관 또는 서비스별 추가 약관에 중대한 변경사항이 있을 경우, Google은 (1) 사용자에게 편익을 주는 새로운 서비스 또는 기능을 출시하는 경우나, (2) 진행 중인 악용사례를 방지하거나 법적 의무를 이행하는 등 긴급한 상황이 있는 경우를 제외하고는, 30일 전에 사전 통지를 하고, 변경사항을 검토할 기회를 제공할 것입니다. 새로운 약관에 동의하지 않으면 귀하의 콘텐츠를 삭제하고, 서비스 이용을 중지해야 합니다. 귀하는 Google 계정을 폐쇄함으로써 언제든지 Google과의 관계를 종료할 수도 있습니다.</string>
</resources>